向警署掟磚被問因由 無業青年：唔知呀我都

25歲無業青年於今年3月21日，無故向秀茂坪警署掟磚，輕微損壞警署玻璃牆。他今在觀塘法院承認一項刑事損壞罪，裁判官問他為何犯案，他只回答：唔知呀我都。」裁判官將他還柙，等候索取精神及心理科等4份報告，本月18日判刑。

依靠家人接濟的被告伍潤雄，過往有3次案底，其中與毒品有關，裁判官遂下令為被告索取戒毒所、心理科、精神科及背景報告。伍當日犯案後逃走，但犯案過程被警員目擊，警員同日稍後於順利邨附近將被告拘捕。

心諗做乜鳩
不如係門口屙篤屎算啦
有乜用？點解唔做更偉大既事

警署=/=毀損罪既特定目標?

佢應該真係有精神病

唔小心中咗特定目標 同你計劃上本來有個特定目標
好似係唔同的